湯偉雄： 赴湯杜火健身室結業，保客戶私隱絕不妥協; 憂安心疑慮多，疫苗數據未釐清; 憶救傷者遭控暴動案

湯偉雄：(粵語)
赴湯杜火健身室結業，保客戶私隱絕不妥協;
憂安心疑慮多，疫苗數據未釐清;
憶救傷者遭控暴動案，同路人去留兩難;
談愛國者治港，艱困中抱持希望｜
2021年2月23日｜
#珍言真語 梁珍

珍言真語
146K subscribers

🆘受到極大勢力的言論審查，我們很快就要被迫轉移陣地，為跟大家保持聯繫，請留下您的電郵地址，到了某個時候我們可通知大家在哪裡找到我們：
或單獨Email到： epochhk@protonmail.com

💪🏻撐珍珍成為Patreon會員：
Patreon每月US$5撐珍珍，US$50勁撐珍珍又可以睇晒所有主持人節目
訂閱教學片：
如遇技術問題，請聯繫：WhatsApp 37091185 / 電郵: info@epochhk.com （⼀⾄⽇ 10:00 ⾄ 19:00）

#湯偉雄 「赴湯杜火」案件的主角，「赴湯杜火」健身中心老闆，因政府強制安裝「安心出行」Apps。為保護客人隱私，選擇在初七結業。

訪談要點:
00:00 一、政策放寬 #健身房 卻結業，拒犧牲客戶私隱 謀生
05:18 二、憂「 #安心 」與疫苗步步妥協，為良心關門或開社企
10:37 三、「 #赴湯杜火 」救傷者遭控暴動，憂起底謝港人見證婚禮
16:42 四、去留兩難經濟前景悲觀，#政治罪 泛濫激化 對立
21:24 五、談 #愛國者治港 何謂愛國愛港？同路人即是希望

免fact check，全港首個最良心嘅「紀元商圈」👉🏻

訪問日期：2021年2月22日
記者：梁珍
攝影：余鋼
製作人：LN